CCTVB而家播緊雀聖3自摸天后

睇咗第一節已經轉台，王晶係唔係特登要應采兒咁樣演法

垃圾級數直逼葉念琛

睇緊 又幾好笑喎

應采兒果時真係幾靚
可惜把聲似比炭辣過咁

頭先如花仆街啦你果度笑死左

同埋黑仔係咪扮街霸個主角

范遙

就算你講咗，都唔知佢想點

李龍基個妹？

搣lin

完全唔好笑

今日我笑點低
可能太擔心聽日香港會變成點
義士加油

頭先森美話點知真係屎嗰度，係唔係想扮返千王之王2000

大家萬事小心

好核突
又好好笑

呢個位麻麻 無乜感覺

街霸黑又出

群姐